有冇人mouse壞左中間個轆?

成日禁唔到middle click
但係又冇錢買過隻mouse

巴打我送個比你

有試過 買過隻好平

試過...繼續用...用到其他制都壞埋先換

可以換粒微動開關
或者拆開粒微動開關屈番正條銅片

有名架 叫滾輪

好呀

之前隻mouse就 轆上轆落亂咁跳

你出黎攞

D 平 mouse 成日都會。。
好煩

過黎深水埗請我食返飯我送隻roccat tyon比你 真係想要嘅留tg 換咗mouse 廢事晒

我請你食M記可唔可以送比我
樓主再請返我食飯我送隻G400S比佢

次次壞mouse都係個轆壞先

啱嘅留tg
遲啲搵你

我好有興趣請你食飯喎

想換個好少少ge mouse 不過如果樓主想要比返佢先啦 @alexhialex

得你一個留tg
夜啲睇下有冇人要先 有人要我會抽
冇就比你啦

因為我冇tg 不過樓主需要就比佢啦我又唔係冇mouse用,
想問下隻tyon好唔好用, 我依家用緊razer deathadder 有少少想轉, 都用到好殘但又冇壞過..

屌你老母 我都係咁 打機成日自己幫我轉武器
但其他野又冇壞 想換但冇錢又唔知咩mouse好用

其實平平地上淘寶買隻G502 真野都係四百中
仲要原來呢個價位嘅都幾好用
買咗隻502 搞到唔想用tyon

上星期去左深水埗試左呢隻, 有個平版冇得測心跳, 都要5百幾...
一放隻手上去真係不得了, 應該係我試過最舒服嘅mouse...
我未試過502, 但呢隻mionix我真係心郁郁想買
唔係打手, 巴打們可以去試下個手感, 我試完返唔到轉頭

之前去深水埗揸過razer naga
好好揸 好舒服
但冇買到 因為razer
依家打機唔用mouse 所以有錢都唔會買

razor nigga太多制, 有少少唔太順咁

anyways趕時我買咗g700s重到仆街
依家隻g700s喺女朋友度

成日都壞中間制 平均壽命3年